原來我追求既香港未來係人地眼中係點解要去又無著數

啱啱同老豆閙左大交 原來我一直支持抗爭係佢眼中係無著數 點解要去
今日一早趕去醫院探完老母就趕去送錢比啲學生整物資再翻工 收工又趕去派傳單 都只係想出翻分力
連主管都主動問我 聽日請唔請假 叫我去我應該去既地方
我第一次咁想為香港做翻啲野
老豆就講我冇謂冇著數 真係好心酸 我愛既香港點解會有呢啲人

好對唔住今蕉比我放飛機既巴打 老母提早醒左